[冇圖]麥紫莉去唔到日本拍AV 轉行打拳

63.2 kg 好有肉地

腳踏實地搵份工做咁困難？

佢決定腳踏實地做隻雞算

無人想知

唔正咩

垃圾

你連清潔阿姐都屌得落喎。。

how much

600 per Q

佢係咪打乳量級？

同曹星如打友誼賽

173呀屌你
好想比佢用顏面鎖定焗到暈

巴打識貨，雖然塊西皮肯定係黑色，但我相信裡面依然粉嫩

應該幾好屌

冇人想知

俾人打爆對波就啱架啦，講大話呀嗱

一拳打落個波度

好大份好正

173cm G cup
長腿白滑超大波
人間性器
痴撚線

好撚古惑
張張都有野姐住個肚

上次佢話我先係人間性器 話我巨根

佢份人好閪
成日西口西面
喺學校得罪好多人
而家成日擺個老母上台扮可憐
將自己做雞合理佬

利申 同學

我唔係狗，我屌埋你嗰份

好撚正

Viutv谷收視定條女上連登做宣傳呀

63.2KG

佢止唔止63.2kg呀

收嗲啦豬西 成日搏上位 狗也不屌

高過我重過我

有咩窿路可以啪佢

真係拍AV先好出黎啦

幫人打飛機都彈鐘 咁撚柒 得對波

張張圖唔係遮肚就遮大脾 掩掩揚揚

矮過我重過我6Kg

走數後我決定抵制佢所有活動/節目

你有無佢咁大對波？

有得睇佢被人打到仆街未

咩去唔到姐 講九人地唔俾佢去咁

以為佢>70kg

點可以唔提佢自稱桂綸鎂

打佢老母，拍av好過啦佢

佢覺得唔賣就哂咗

人間性器

唔好理隻臭雞

之前連沈震軒都忍唔住插佢

邊隻插

麥紫莉拍唔成AV，估唔到連藝人沈震軒都有關注呢件事，佢喺社交網站鬧爆麥紫莉，仲話自己睇唔過眼：「點解依家啲人可以將講大話務求接多啲Job講到好似唔關自己事，同合情合理咁。真正想入行做藝人為何不從正規，從低做起？（入TVB訓練班、讀演藝學院、又或者參加歌唱比賽）佢依家呢個行為真係幾教壞年青人。請不要將歪理合理化。甚麼xx公司策略？真的不知所謂！（其實我作為藝人真的唔應該出聲批評別人，但係我真係睇唔過眼！）」而曾話過麥紫莉拍AV係流料嘅林作，亦都喺社交網話一早已經預言過：「今日開始，我係KPL（KeyPredictionLeader），玲玲姐有強勁對手喇！我8月中已預言咗lol #我一早都話㗎啦#搵食啫犯法呀#KPL」

佢係咪連登仔

屌
做乜都咁垃圾
唔拍AV浪費曬

差唔多140磅

拳王mayweather同佢一樣高都只係重佢9磅

仲要拳王個D係肌肉

佢對奶都十幾磅啦

重過我

非常憎佢
我係男人都咁話

viu個節目根本就係搵佢上去比人打

台灣個個就講得出做得到
呢個？屌你老母啦

呢條女唔會紅

肥到骨都見唔到 70kg差唔多

大隻到

173 大波
矮我少少 好撚正wo

好心佢直接做雞啦
樣又唔得
講身材又唔係最標青個個

你係咪173.5

我一向對港女既認知就係
高妹=無波有腳
矮妹=有波無腳
仆你個街呢個又高又有波又有腳

咁撚大份，我一陣就射

收皮啦

我覺得高妹好撚正
好想同佢玩mixed wrestling